CMB 啲女咁高學歷，仲有無交友app 係多啲平凡女仔 ?

(借朋友ac)
平時都係做 CD rom 睇感情台 , 見好多post都話 CMB 啲人比較認真係搵拍拖
咁我前排就開始玩CMB , 但見好多女仔都 HKU、碩士
我自問學歷低 , 襯唔起 , 玩咗幾個月都無 match到
Tinder , Hmd 就多 sales 同約炮 , 真係唔想玩
其實仲有無啲交友app 係多啲平凡嘅女仔 , 啱我呢啲學歷唔高嘅凡人?

17囉

鬥魚 b站

偶爾會見到hku space , IVE嘅

hmd

探探

我平時都喺wechat搖一搖度識人

Yahoo有緣人

Yahoo有猿人

Omi?係咪有個咁既app.....

交友app而家點識啊
行下山好過啦

就咁行埋去講
May I have your number

You , me, fuck , yes?

sweetRings

仲要個個都好outdoor，好多活動好多朋友果隻

吹嘅姐

高學歷代表搵得多同高竇？

咁你話自己係博士咪得囉

出黎屌西唔通check你 transcript 咩

Send nudes
Send vinegar and bobs

vinegar

識人虛報學歷 外國讀野雞但寫名校 反正冇人會問讀書啲嘢

Bobs or vegana whichever will it be

有冇唔洗課金

識個朋友，大陸女
係靚嘅，香港冇居留權
但成日來香港釣港男
係各大睇友app 自稱中大/港大畢業

果啲叫outgoing

嗰啲叫 extrovert

即係我要用 outdoor 袋先可以玩 c m b ?

認真講正常女仔仲要讀HKU 洗鬼用app識男仔咩
10個有9個都假/space 扮HKU啦 通常一齊左先同你講真相 然後情緒勒索
剩係果個係閪到冇人要

free 黎講 得cmb 像樣

交友app 好多假野啦 男扮女又大把sales 又大把
就算match 到係真女仔多數傾兩句就冇下文啦
咁兩下就同你三唔識七唔知你好人壞人交友D女仔唔係on9的

尤其D課金app
女要識人大把途徑
cut 你個外人線就有份
俾錢唔俾錢都係買難受

你中意點寫都得架喎ching ，寫哈佛畢業都得

借朋友d名牌影兩張相又得

社交軟件既野勿認真

SIck玩

outdoor 袋俾毒L 用架

無晒香港後生女啦
十年前用佢就食到女

we7搖一搖

有聽朋友會玩omi
相對多啲唔同背景嘅人
應該會易啲match到

部分愈低學歷女仔愈崇有學歷男仔
唔好放到自己咁低先

Omi d人質素拉平均仲衰過tinder

唔好咁樣放自己上個天平度先
低學歷還低學歷
揀你還揀你
人地唔係請你番工
你高學歷人地都可以唔like你
match到你都可以唔覆你
覆你都可以hea鳩你
唔hea覆都可以唔出黎
出完黎之後都可以嫌棄你

再唔係你真係咁驚嘅咪進修完先再玩app囉屌

我咪叫佢唔好放到自己咁低先囉

巴打有玩過omi？
點衰過Tinder阿？

之前連續有幾個mk 妹同事叫我玩

入到去d仔慘不忍睹
Sp低學歷無咩大學生
唔好講話專業人士

真係比較多新移民 sp人搵食

貼黎睇下

更正
係幾個mk/新移民同事都有玩
無一個大學生
大學生朋友我記得玩派糖apps tinder cmb多
我自己只玩過tinder一日omi 30mins cmb